有冇人覺得連登越嚟越似psycho pass套嘢個幕後“大腦”

係個decision making process入面幾千個腦提出意見支持或反對最後得出個最好嘅決擇
但係我覺得需要更好咁整理相關議題 同完善投票系統

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

都係還原基本步 各自爬山
有人覺得好自然會跟 唔需要做咁多